點都好 大家係同一陣線

當藍絲自己唔割斬人
狗隊高層又可以冇底線咁包庇狗仔時
點解我地要嘈交？

大家要互相提點
但依家比文宣上場
請勇武手足們休息一陣先
求求你地

不分化
不割蓆

光復香港 時代革命

係
其實大家可唔可以一齊冷靜下討論
唔係開post你一句我一句，我要你咁咁咁

勇武文宣同時做
文宣重整方向，要照顧唔同受眾
自己手足一類
無腦藍絲一類

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

推

唔割呀

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐